有冇人覺得今次BNO移民潮注定失敗

97果次都唔係成功，因為好多人撈唔掂回流香港

而家唔係幾十年前，唔會好似牛屎佬咁易開餐廳揾食，尤其今次移民潮多數係後生冇錢冇技術，好大機會爭做廚/超市，到時冇工做被迫回流，加上97果次的舊移民驚你爭飯食，二代又極右怕你搞生意好似大陸人開通街藥房一定大力反對

去之前應考慮做幾年儲錢轉行，否則同係香港一樣買唔到樓租唔起屋
其實如英國政府有規劃，民間有組織溝通，香港人大可集體行動，如似示威咁，可惜去到而家都冇行動文宣，可能因為移民太難，冇人肯互助亦冇能力互助，呢點差大陸同鄉會好多

英國係民主國家 亦係移民國家 應該追求自由 不受種族限制 不是去到英國就要跟英國果套文化 應該發展香港文化 多元包容先可以發揮移民優勢 否則香港人去到英文又唔夠好 技術又唔識 錢又冇 成世做中餐館廉價奴工

至於有人話咩香港人古惑劣根性 呢個應該係交由國會立法決定 非極右思想決定

Blocked

唔好過去玩幾個月就搞到英國落閘

人地韓國村 日本村 南亞村 馬拉村圍爐開餐館發圍 成堆香港人當正自己鬼佬想埋堆

On9 拎以前同依家比

之前個生活指數/就業難度/創業難度/市場潛力都比而家好

而家係下流社會，歐洲經濟都唔掂日本化

‘97果次都唔係成功，因為好多人撈唔掂回流香港’

十個話自己撈唔掂回流香港果啲，十個入咗籍。

仆街人哋仔女喺外國自由自在，自己低調揸住bc 加拿大passsport 番香港搶你份工又同你講咩。

用下腦唔該。

聽講係仔女回流，佢地父母自由自在多啲

同埋呢堆人係社會精英，而家移果啲係唔係?

你係唔係?

小朋友其實唔明

三十歲以下移民為自己
三十歲以上移民為仔女

唔明什麼，我探討緊結果，唔係起因

小心結果玩幾個月頭一批移民都唔撚批你入藉

以搵唔搵到食，金錢利益角度去諗去唔去英國跟本就可以唔使去

收皮啦p牌5毛

Bye p牌仔

去得嘅都係三十幾歲揸住無一千萬都有幾百萬嘅cash過去，香港好多人有咁多cash㗎
你銀行得$3000嘅十幾廿歲後生仔緊係唔得喇

民主國家追求自由 做地底泥仲要冇飯開點追求

變成英國負累

而加環球經濟變差，移左既人唔好諗住搵唔到工番香港，因為香港都唔會搵到。

好撚多岩岩畢業連工都冇就去揾中餐館/超市

果d咪注定多數失敗囉
但唔好話整個移民潮都失敗

班舊移民二代極右插我五毛
呢到又插我五毛

你老味諗清楚計劃好再去唔好搞到落閘都比人插

精英我不是。

而家Bno 要求低咗，其實比機會年青人過去重新開始。我不明白點解一黎就話注定失敗。

Sorry 我覺得香港人過到去一定生活到，移民一定有風險有付出，你肯唔肯炸。

至於抱團定溶入，到當地決定。

但掉番轉你講果啲人一早就可以移民駛咩等而家放棄香港高薪厚職

今次移民潮主力係後生咪失敗，主要唔係幫你講的人

你係地底泥去到邊都係地底泥

拉

咁你快啲走啦

因為而家好多人抱住愛爾蘭大饑荒心態，去英國求美國夢

人數十萬以上，去到英國首先比舊移民極右嫌你英文差，再比各種族新移民話你搶飯碗，然後問同路人借錢翻面，搞到一獲之後，鬼佬見一盤散沙搞亂英國就落閘，然後港共係機場擇名唔比入境

你就真係失敗

個個高官都外國籍
仲係到問做唔做中國人好

請學好英文唔好丟香港人假搞到落閘

如果香港有儲到少少錢 過去full paid買間房 普普通通做下超市就夠晒生活 生活質素隨時好過係香港搵五六萬

宜家好多直接賣樓退休

英國係移民國家

請放心！
大把人會學好英文
人地英國要求移民人士學好英文
係藍屍唔會學好英文

依家有BNO 最後生都23 歲，有社會經驗有技能有學歷，過到走洗驚？

高官好唔代表你好

同埋我冇叫人做中國人，但移民失敗真係可能要遣返中國

求過海未必就成功

去到就做高薪藍領啦

因為有班後生仔以為係果邊仲可以開網店賣水貨拍片做KOL就搵到食。

都23 歲，有社會經驗有技能有學歷

你可能有，但好多人冇

你有牌當然去啦

冇牌再去就.......冇得去到就做高薪藍領，其他超市/中餐館比人搶晒

所以麻煩想移民又無錢既人呢幾年好好增值下自己，英文又好，技能又好，打多幾份part time儲下幾個錢, 唔好兩手fin fin諗住去到先算，最後乜郁做唔掂時影衰晒大家

其實大把移民英文唔流利
照樣搵到工

去到做搬野
做超市做乜鳩

唔係撈唔撈得掂問題，係為生存要走
香港好快變新疆

風向post 拉

樓主你知唔知點解要走？
係因為香港擺明會仆街 愈來愈差
既然香港都係食屎 點解唔去外國博一博
香港咁撚辛苦買樓個單位細到仆街
點解我唔去外國捱

其實最緊要係睇你有無決心
乜都肯做
就算食草都要留6年

有心理準備儲夠6個月生活費就去得

牛咩屎佬呀 香港個個國家都爭住要呀
。因為香港年青人聰明 有錢

好奇一問
點解英國開網店搵唔到食？

移民潮總會有人成功有人要回流
差在多與少
同埋5年之後香港一定差過而家

離東門太遠/冇淘寶 冇假野賣比水魚

你冇錢冇技術啫

我冇阻人走
只不過分析下而家就業/舊移民/新移民的情況，好撚多五毛/自私極右係英國
唔好搞到落閘後面啲人冇得走

注定失敗
徒勞無功
用石頭砸自己隻腳

你講到個班人後生冇學歷冇技術冇經驗
佢地係香港咪一樣失敗

關移唔移民咩事

講到冇錢冇技術唔好移咁

思路清晰

其實唔一定
你睇下班老師公務員
唔係話唔識英文/ 冇學歷冇技術
但唔會係外國搵到同樣收入

善用起底

驚咪唔好去

去到真係生存唔到要返香港果班人
我代英國多謝你地送錢過去俾英國人洗

呢個實會 但冇計

係香港易揾工，你係英國冇證書可以做咩，中餐館/倉/洗廁所/超市

Bno未平權 >英國佬呃9人，冇道義，奶共
Bno放風平權 > 益左藍屍港豬
Bno真係平權 > 放棄手足，香港人係垃圾蝗蟲，過到去搵唔到食

睇黎共匪真心驚香港人一野抽四百幾億走喎

咁你就係好撚自私

人地有各式各樣大型網購平台好似ASOS，Beauty Bay等，品質有保證有時會大減價又有得免税，唔會因慳一個幾毫去幫襯來貨不明小型網店。

on9 就係因為佢地係精英，先唔捨得香港份高薪

想問下你幾多歲，究竟知唔知當年香港係幾咁好景

而家過去果d 都唔係精英，根本係好生活過香港好多

你喺香港唔係精英根本永遠唔洗諗住買樓或有公屋，出黎9up 前讀下歷史先啦

你要回流先走唔到資

真，唔明點解一野就黎放負話注定失敗

係香港冇証書唔係都係做呢D？

你講到英國買樓/租樓唔駛錢咁.......

唔使同五毛PR a/c嘈..

樓主都唔係討論嘅

走咩資啫 廿萬人拎廿萬去已經四百億
廿萬就叫走資你目光都幾短淺下

前排個個懶緊張四周R副簽
續到啦 近排問d人幾時走呀
幾個都係答想 但唔會
咁當時咁緊張做乜

都唔係討論嘅

香港人民族性

就係廿萬唔係走資，你長留英國先可以走資

up mud 9

九唔搭八
人哋講緊冇學歷學歷留港都會失敗
你就講有學歷技術去英國揾唔到食

五毛拉

老老實實 當你係難民
佢要技術 要錢 既話 本身大把支那人 indian 移過去
聽少啲連登打飛機

有d仲好笑話下果六年無福利架即係無用
你老尾 坐移民監呀on9
未係正式bc點會有政府福利呀大哥
我地開晒路比你 唔洗簽working visa搵工輕鬆左啦
原來都係咁短視

On9仔 想影響風氣

同意 英國人本身自己都好難搵工
香港人去到一定做地底泥 仲要俾人歧視

5 毛黎
pr d 狗黎

有人唔做係香港做狗
傻撚左？

你拎果兩個地方同香港比？！
英國民調90%英國歡迎香港人移民過去啊

戇鳩
我從來冇講過走資
我係話你上頭驚香港人人短時間內抽走大量cash啫
唔係洗咩叫你地係咁出呢啲post

你咪痴線啦 平時移民過去要2000萬
一個三十幾歲靠自己既家庭點會有呢筆錢
但係三十幾歲有幾百萬係香港係common sense

都有好多人入黎睇
希望睇完有得著 唔係只係情緒發洩
多人成功移民 係英國光復香港有好處

BNO開俾你當多個逃生門
無預你真係走架

成日覺得英國為公義接受d 香港人 真係笑左 經濟差想比d 有錢香港人去咋 冇錢果d 比你住幾年收你皮 咁都睇唔清 鬼佬屎真係香d

你去英國做到人先得嫁

船頭驚鬼 船尾驚沉，去來把撚咩，留低盡地一煲加入十四億團隊！

根本國安法好小事 唔搞事咪唔會俾人拉

你知唔知樓價同租金香港爭幾遠

其實真係逃生門咩
真係有事都未必有得到

發現五毛

係你地自己希望太大 唔敢接受人講事實

我見租倫敦都500到1000鎊，價錢同香港差不多，當然大好多啦

Agree,點互助係一個重要問題
D人剩係識屌

有乜成唔成功，重點喺英國有找數同埋香港人受迫害時有個離開嘅選擇。

（Sorry離題）我勸去到嘅手足千祈唔好圍爐取暖，一定要第一年盡量唔好同咁多香港人聚埋一齊，如果唔係你英文會好差

過來人

香港生存到
全世界都玍存到

係班傻他起到FF 拎BNO 過到去就搞掂

你自己無料 唔代表人哋無料

Cls 埋堆融入生活有乜問題？唔通真係學支那人咩

放生蝗過去走資仲好搵啦依家攬香港人攬到同中共炒大鑊

兄弟爬山 佢地掂最好
唔係幾掂的諗好計劃先走 仲有半年
唔好太樂觀 亦唔好悲觀

我點解要接受一個外人話我知香港人注定失敗
你既邏輯會唔會有小小問題

咩叫成功？咩叫失敗？

去到外國起左個香港城, 個個淨係識埋番香港人堆, 拒絕融入當地社會叫成功？ (你諗下香港D新香港人)

去到融入當地生活, 繼續關注香港既情況, 會發聲, 行出黎支持(你睇下加拿大D活動. 成條街都係光時旗), 爭取國際支持, 打國際線, 咁樣又叫唔叫成功？

邊個地方都有成功失敗, 一個外國人黎香港, 見到D租金都覺得已經會失敗;
反而有香港人覺得去英國人擔心生活唔到, 只因為唔肯放低身段。我想講

外國人係香港肯放低身段都生存唔到呀

英國得倫敦zone 1???
你咁既國際視野走去評論移民真係得啖笑

唔係比較緊某個人有冇料 係起同一個料既人比起香港搵野做一定易過英國

失唔失敗我唔知。但 Stephen Ng 之前就最鬆乎。

大佬專業移民公司咩

咁呢位巴打對香港既未來都係好樂觀

係你邏輯有問題 同你反意見就外人 典型圍爐撚

全英國得倫敦？你住zone 幾？
1個鐘車程3球有間好靚仔兩房
你3球都買唔到粉嶺啊喺香港
訓撚醒未

國安法係大事
所以我走左
係d港豬覺得小事 續BNO一事純粹為自己留後路
自己無事就得
點知無好處又長時間就唔走 wtf

英國美國咁多唐人街，有幾多個華人唔識講英文?

人地歡迎係因為見到香港收皮 所以要負道德責任
你講用錢移民 大把支那人
你講用技術移民 大把indian chinese
唔好覺得香港人真係咁矜貴
咩搶香港人真係笑死我

拉

咁我講倫敦你就話唔止倫敦冇得講

你去山卡拉唔駛錢添

原來冇料到既
仲係連常識都冇果隻
冇料到講咩注定失敗啫
垃圾

如果bno被踢出中國藉,而bno又成為公民
好肯定唔會失敗
香港人口已經搬去英國
一如當年温歌華
下一代變左abc/混血兒

5年後咪知邊個成功

係到話人垃圾就成功?

1個鐘車程唔叫倫敦？
咁上水粉嶺果d 係咪唔當香港？

小朋友幾多歲？

三十幾歲有幾百萬喺common sense?咁我屋企2位五六十歲廢佬咪應該幾千萬身家？我識咁撚多人都冇千萬身家喇乜撚嘢common sense吖？

大朋友你自己講

我係講緊你淨係提london zone1~2嘅價錢啊

叫你望大d 啊

望大d 就叫山卡啦？

大個仔開個google map 望下啦

30年前連google map 都無d 人都移到民，而家d 小朋友係咪要帶埋老母過去教？

樓主死臭閪5毛
Blocked

全英國得倫敦？

失敗撚，block

兄弟爬山

Pr公司

今次走都係有大學畢業80 90後返+專業人士，係英國搵工，相信唔難。 上個代過去果d 無得比

善用起底呀，唔洗曬氣同PR駁

點PR法?

有BNO走果D最後生都23-4歲啦 仲有一大班人同你一齊走 乜都易D
又有得一齊夾租 夾份做生意 之類 唔明點解吹到要乞食

西利推到上第一

真係好多。。。 佢哋自己小圈子

英國海外公民：投奔倫敦尋求庇護那段扣人心弦的往事

自己心態問題
而家香港人應該唔會

爬你老母咩
連登個個都fg50k專業人士
似你得毅進咩

曲到圓

樓主只係講咗個可能嘅後果都要比人話五毛
的確一無所有去到異地係辛苦啲
唔係人人都有幾百舊做啟動資金

我仲比啲舊移極右話我英文差唔好黎英國圍爐乞食

冇法 有d 人已經以為自己係英國人 笑撚死

一聽到唔同立場就即刻block 9 人話人 5 毛 然後口口聲聲話自己為自由做咩做咩

我信你唔係，你只係條仆街散水撚。你咁講害咗幾多移到民但係俾你上嚟放負搞到無走嘅人？

小心比極右黃皮鬼話你圍爐乞食藍到黑嫁

移民係頭等大事，點發展會唔會發生2021年就知，睇完都怕咁去黎做咩

有錢有技能一早就可以
冇錢唔圍爐唔識埋堆連中餐館都冇得你做

弱L智智井底之蛙 你以為地球圍住你香港轉牙？
冇政治利益英國會睬你？想吸番啲97前精英過去炸
後生仔冇錢冇經驗做乜要要你？以為人人個個都好想你去爭工做牙？醒吓啦天真嬌，咁天真注定失敗

幾多歲人呀連移民呢啲咁重要嘅嘢都唔自己諗 比個唔關事嘅網民就搞到你改變決定

你條撚樣就真係PR啦，返屋企食A酸啦，做到警犬未？

話佢係逃生門主要係連著草條款都有埋
啫係同你講衰到坐大飛過去都唔會當你II
由暗湧時期到緊急逃離都有照顧到

而家發覺真係香港冇民主仲好 跟本就一堆反中祟鬼佬起後生仔借民主黎比support 自己

有不同意見就人生攻擊而唔係對point 討論的

冇話一嘢就嚟放負嘅，不過一把刮醒啲天真嬌唔好FF一切美好啫

樓主只係只出移民去英國移民係睇你有冇錢而唔係政唔政治 呢個point 好值得討論 唔洗下下一唔同自己立場就起曬剛

英國華裔人數唔多
如果呢波人數去到50萬 人數就已經超越晒現今英國華裔人口
當時我哋應該以港裔自居 儘量避免同華裔社會接觸 因為佢哋一嚟好大機會對我哋有敵意 而且已經完全被中國政府滲透晒 同佢哋接觸其實好危險

因為你個論點仲好笑，你認為香港人係因為外貌就認為你係/唔係某國人，個point好似曾相識，好似某啲人論調

你覺得你起到英國人地會坐低慢慢同你分析你係中國人定香港人再問埋你身份認同？ 你去到人地第一眼只會覺得你係中國人 好正常 因為個樣係

冇錢冇技術冇學歷用兩年tier5拎到歐洲公司sponsor揮手

其實當自己鬼佬果啲不如了解下咩叫The United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland

由英格蘭、蘇格蘭、威爾士同北愛組成，係世上少數聯合的王國，亦係世上第一個現代民主國家，包融所有文化，佢係惟一一個係殖民地散播民主思想，其殖民地大多都係移民國家，讓所有人係國內都可以保留其文化，成為一個獨立自強的人，你地去英國自貶身價想做英格蘭人，人地當你笑話乍
英國海外公民：投奔倫敦尋求庇護那段扣人心弦的往事

希望去到有一部分黃嘅香港舊移民可以幫手組織一吓 以我所知都有唔少人嘅
開港裔學校/醫院/etc
咁就業會容易好多

回流潮有兩個因素

一 係外國發展不如香港 例如人工職位等等
二 香港九七後早期並無發生大變化 香港暫時仍然未死

今次第一項仍然會存在 不過冇咗第二項 因為香港已經真正咁死咗 啲人未必肯回頭

果班真正藍到黑 想香港移民死

大把老一輩大把錢諗緊過去退休㗎咋

我諗英國政府同民間都對我哋呢一批移民友善
最敵意深就係英國華裔 呢班人應該50%以上係同舊香港有關

請問你去唔去英國?

應該會出年年中去
如果情況惡化得太快就提早

得罪講句 IELTS有7.5 非專科degree畢業嘅人都知自己過到去最多做餐廳/零售/裝修藍領
一時三刻勞動市場大量競爭
英文都唔識多隻嗰啲 真係分分鐘碗都冇份洗

英國本土華裔不歡迎香港人，而好多香港人係去英國打呢啲人工

去英國首要確保港裔有足夠能力自立，否則大把人迫英國政府遣返香港人

我生活咗喺英國咁多年，無呢種感覺。英國好多唔同族裔嘅人住埋一齊，係香港人先會成日提住我係乜乜人，你就唔係。如果你咁嘅心態過到就一定融入唔到。

利申，住過喺英國10年，諗住返嚟陪屋企人幾年，預計下年搬返去

所以第一批人係要開公司 買地 搞小社區
唔好話融唔融入啦 太離地
而且我哋交稅同買地買樓已經係貢獻緊英國社會

所以呢半年應係呢到討論下點集體移民

回流又點，驚西咩
剩係落番d MPF 我已經覺得成功
扣左咁撚多年

我怕提早落閘，英國本土都咁撚多敵意，其他亞裔都未必支持

你覺得到時仲比你回流咩?

咁呢個我又唔擔心
英國民間普遍都係支持
而英國亞裔勢力係0 wfc佢哋意見

一年內落唔會掛
五年就話啫

你生活到可能係你好野 但topic 係討論香港人過到去搵野做既問題 對比香港 我諗你都好難否認係難好多 再加上唔係佢地自己本地人 如果你好專業發展到你好野 但未必個個可以 所以就提大家要睇呢一點 但某d 就衝出黎攻擊人 又唔對point 討論

同意 我都文宣左好多 但冇咩同路人.......

回流個d返黎話撈唔掂
成功個d唔會返黎同你講撈唔掂

希望游說到英國政府出實質措施幫我哋settle
因為我哋係半走難半移民形式

三十幾歲正常買左樓, 賣左咪有幾百萬

笑柒死人 冇料扮四條
嘩我真係好撚驚移民呀

兩睇，香港人帶埋經驗技術同錢過去，長遠係有望創造一個經濟圈同就業機會

所有移民TG都有5毛+舊移民

暫時果3個港人協會又好似搞緊政治，未有爭取民生的野

blocked

你估你貴賓咩
有得俾你做野同住已幫到盡，生唔生存到就靠自己
唔得咪留翻香港，一係去台灣

所以話中共去到一定瘋狂搞鳩我哋
冇政府後面backup我哋係唔掂

仲講移民真係好pure 好true
移民定走難自己諗

其實你又要轉變環境，又唔想有狀況改變，咁無㗎喎幫你唔到。走難仲諗自己係咪做到老本行，上世紀啲人走難嚟香港好多本身大陸醫生律師專業人士，嚟到香港唔認可，最尾都係乜都做，咪又生存到。

自己能力都信唔過，不如信黨，你愛黨就發到圍了。

三十幾歲有幾百萬唔奇
除非有父幹一出黎做野俾首期買樓
呢5-10年內樓價坐火箭
呢啲人賣樓一定有幾百萬
但如果一直租樓嗰班就一定要月入好高
每月儲好多先得

撈唔撈得掂唔知，不過好多人返香港搵食，都仍然兩邊走、keep住果邊國籍。港共咪成日拎出嚟宣布話失敗、話始終都係香港好，但對班移民嚟講，有兩邊國籍就係成功，吹得佢脹咩。
正如今次BNO，唔少人心態都係過去坐6年移民監咁，6年之後全家揸BC返香港，有咩好輸？

如多50萬人黎就係50萬人的市場，仲係本土市場，你做英國政府就死，白白浪費移民

以前香港係幾何級咁上，連低B都有野做，而家英國市場停滯+武肺+本地華裔敵意，好多人想英國政府遺返香港人

香港人工中位數唔夠2萬

Xxxxxxxx注定失敗
啲term 好似唔知邊到見過
哦 支那口交部

真心?
走難式接濟同投資/技術移民相比?
走難過去既能力同財力咁參次，大部分極其量做勞動階層。對英國黎講咪多個人幫手，仲要冒住俾本地屌既風險。真係道義先救你咋

其實我覺得個問題係需要d 乜野同埋幫完有咩好處
若果你話你打算開公司咁都叫有著數
然後想英國政府幫手settle 係需要d 咩先
幫你搵屋租? 定幫你介紹工作?
呢d 野其實若果有個港僑會都做到
唔需要英國政府出手

可惜好多人仲用香港肯做就有機會，只想做中餐館/超市呢啲敵意行業

一旦太多勞動力搶飯食，基層行業一定關閘先，遺返香港人，只有少數有錢即時自立到的就拍片話英國好易生活

你覺得日本人、韓國人、台灣人係咪因為中國得罪全世界而個樣似中國人，就要返鄉下圍爐？

半移民半走難啦

People came back not because they couldn’t make it, but because they already absorbed most of the advantage of being overseas.

From education, to international exposure, to multi-lingual language skills, to freedom of travel, to work-experience, etc., they or their offsprings returned to HK with a much stronger position than were they would have been had they just stayed in HK.

Net net, I don’t know anyone that was worse off leaving than staying from 1990-1997.

如果係就唔會要簽證啦

你要證明生活到

人工2萬以下又冇錢
去到又有咩可以輸

人工高就話去到搵唔返又重稅

遺返香港人係一定唔會
唔使驚
中國一定會報復BNO
我諗唔比bno出入香港係一定會做
到時已經要變BC
真係唔需要擔心呢點

起新市鎮一個爛九會做到?

同意，英國失業率本身高，點解d白領工唔請白人要請你先？

歧視係五眼中相對較嚴重的成員國之一

本身由克羅地亞人種做既洗碗工掃街脫歐後咪請你班傻仔做囉，捱到5年這些工送你居留權一個～

你覺得呢啲人係第一代移民好窮?人地百年前已經有人組織黎

當時英國有咁多大城市?

又係d垃圾PR佬係度唱衰英國
收皮啦你
即block

應該要港僑會同英國政府緊密合作
首先係要政府幫手保障香港人安全
我知中共一定會搞事

起到先算啦
搵地+規劃+起樓 得黎都10年
然後香港人去晒倫敦

其實你想像個搞事會係點

睇下羅冠聰幾成功就知
大家應該全部一齊去英國

向香港人社區發動暴力襲擊

貨櫃屋都可以啦

721 個d 就唔驚英國政府唔出手
但唔顯眼的華人黑社會就麻煩好多

你問我我就唔會買貨櫃屋

聽講個邊有個香港黑警退休城

同意
間唔中出小動作搞鳩香港人社區係最低消費
甚至全方位監視都唔出奇
點晒相再要脅喺香港嘅屋企人

知你祟英喇 成熟少少比d 論點 唔好咁專制

心態問題, 記住係去走難唔係去移民嘆世界, 唔好諗住人地有責任開逃生門比你就會義務有埋配套

仲有記住而家嘅新香港人點樣吸啜緊香港嘅資源, 唔好運用鄰國嘅四大發明(偷呃拐編) 不過實總有啲仆街以為自己過去做大爺

有屋企人係香港就點都麻煩d
正如班中國留學生係外國講錯野都會屋企人被人搞

小動作真係好難應對

五毛鑑定完畢，block.

都係嗰句，驚你就自己唔好去，唔使叫埋其他人一齊。一句講晒，你驚支共多啲，定去到外國生存唔到多啲，諗清楚就知自己有無需要走。大個仔啦，自己有返啲判斷能力。

比你租唔係買

我冇叫人唔好去 但我見到失敗的可能性
我冇驚任何野 港共搞死香港仲好，我生活更易，好似藍絲觀點咁中共搞到大陸啲人死晒咩

所以我直接開貼講自救互助 冇集體行動 2手空空去會引發當地華裔敵視 搞到英國立立亂 到時就落閘

咁你個標題係衰啲嘅

吸人入黎睇

天下圍共

英國係想補充基層勞動人口
唔知你係冇做功課定係點

blocked

3百幾人9成都係咀炮

咁就咪用”注定”呢兩隻字，講到注定失敗都係咪撚去咁。

咁你又唔驚支共，準備好講普通話卷脷走音避免俾北佬歧視，但係驚去英國適應唔到，咁你留啦唔好俾壓力自己。

唔係邊有3百幾人入黎

我之前開帖冇人睇

同埋去左先可以失敗

立論係啲人去左但要回流，並非唔駛去，要立論成立，首先鼓勵人去，所以我並非叫人唔好去

人哋靜靜哋走，做乜都要上連登討論咩？

唔理你講咩， 有得唔洗做中國人， 洗d 錢有咩所謂

典型思維謬誤：推向極端
請問你大學畢業未？

因為我想減低走左要回流的可能性，等啲人考慮點解決當地華裔/小粉紅/基層就業難的可能性

做標題黨可能有反效果，呢個post啲入嚟唔係關注回唔回流，而係注定失敗仲去唔去好

去咪去，唔去咪唔去，失唔失敗關你樓主撚事??又唔係要你出錢

咁我講咩關你咩事?

唔信

標題黨柒咗就咪再推，伯母依家好得閒咩？

有無tg link?

怕失敗咪考慮埋集體行動/移民組織/更詳細計劃/小心當地華裔-亞裔
你怕更多人卻步?講2句就卻步就真係失敗

英國係移民國家？淨係呢句已經估到成段嘢係吹水

唔係我推，P牌我推唔到

都係嗰句，呢個post啲人係討論緊你本身想討論嘅嘢？

定你只係想有post上熱門？

咁要睇下D人咩質素，但多人睇到都可以引發思考，係好事

上熱門有錢

你繼續打飛機啦咁

向上碌已經有人覺得自己好矜貴馨香添
哇香港人全世界最高質全世界爭住要 英國直程應該八台大轎抬我地過去
對新生活有期待好正常 只係都心知當中個風險唔低 唔係有錢/ 有勇氣 唔嗲唔吊 去到發現不如你預期 之後又可以上連登屌啲人吹到英國點點點好 依家自己中咗伏唔知點算好

純粹係因為我哋只會接觸到回流返嚟嗰堆loser

而呢班撈唔掂嘅垃圾返到香港一定係不斷唱外國幾垃圾 二等公民 乜乜柒柒

其實過英國一定要返工？我自己用積蓄住5 年入藉得唔得？

比人講中又唔肯接受 一係就反駁 多數直接叫人5毛 孜block 人haha

所以自己就唔好失敗回流，你有半年做好準備

英國咁樣即係送咗幾百萬俾你

低技術、低學歷喺邊度都仆街㗎啦

係阿 李嘉誠都移到 而家講緊普通人 20幾歲去到退休？

低技術、低學歷係香港唔會做乞衣

00後p牌仔教人移民？

有冇人覺得今次BNO移民潮注定失敗<教人移民?

認真 起香港有手有展肯做唔會餓死

"不是去到英國就要跟英國果套文化 應該發展香港文化"
onL99

好奇下
咁你入籍完之後打算點

係撈唔掂定係遺傳左貪婪本性要係香港靠父幹撈多啲？

純粹好奇問，無特別打算

咁多人正評呢個回覆？英國俾bno住係for合資格人士逃生，點解你講到逃生都要有幾百萬先可以？

97移民潮後就話個一國兩制昆到外資，香港先撈得掂有人回流，今次就無呢支歌仔唱，今次走左應該無咁多人會選擇回流返一個中國二線城市

哂氣啦同班細蚊仔講

事實 不願面對？

成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
**注定失敗***
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台

樓豬起碼理性討論 唔似你地唔岩聽就人身攻擊地底泥即係地底泥

注定失敗 個個都話放唔低

已封鎖會員 ._________ PR公司開多啲account啦 方便我地整個五毛PR list

我聽果啲係之後入咗藉，見有人話回流，而果陣共產黨好似改緊，所以先番黎，而家一定會再走。

小心香港遲下俾解放軍屠城

已封鎖會員 布蘭頓鶯歌

你有起底望下樓豬岀過咩post
你都見到樓豬一直有keep住想搵人討論 傾下啲人去到他鄉 點樣可以集合大家的力量 令大家喺異地好過啲 不過冇辦法樓豬係p牌 啲post又唔吸引 咪永遠都推唔起
呢個post個標題的確係武斷咗 個佢入面講嘅內容又係唔係完全唔合理 還是淨係識唔啱聽就話人五毛不願面對

後生先易走
有degree既 當fg請
冇degree一樣大把trainee做
最緊要識英文
唔識既衰衰地都可以去中餐館邊做邊學
反而係三四十歲果啲 一走就重頭黎過先難

以前走係因為驚 回流係因為見香港冇乜野先返黎搵錢
而家走唔只係因為驚 而係真係領教過 接受唔到中國模式
有錢搵都走就唔係齋睇錢啦

唔好講咁白啦，等d 友仔去傾家蕩產試下啦，英國佬

所以應該光復香港

on9唔識讀書 唔識學野？

點解我覺得咁酸

本人一直希望有最大比數香港人成功移民英國係英國光復香港，惟同路人不多，希望靠呢個帖將方向集中番"成功移民"

本人試左沙盤推演一下
2020年7月-12月
由於大部分歸英者係後生仔，未知/忽視英國就業市場不足/武肺/藍到黑在英香港舊移民敵視/大量小粉紅/紅色華僑組織，樂觀地以為去英國打啲藍到黑扣大糧的中餐館就揾到食，所以只準備租屋/交通資料，去到先揾食
2020年12月
少數英國移民組織係缺乏支援/目標/金錢下，無力遊說BNO平權，英國政府沒理由下不提供任何政治難民級配套，只以投資移民處理香港人
2021年1月
數以十萬人飛去英國，當地就業市場剛復甦，無力吸納呢班人，搞到本地人本來都難揾工，難上加難
2021年6月
玩左幾個月後，藍到黑在英香港舊移民認為香港新移民爭飯食，受紅色同鄉會支持下，遊說英國各行業公司杯葛香港新移民
2021年10月
英國小粉紅襲擊移民聚居地，製造違法罪證，搶物資
2021年12月
再玩幾個月後，英國各行業集體遊說英國政府，履行監督責任，執行簽證中證明有工作收入先可永居的條件，有秩序地安排冇能力就業的英國海外公民香港人離開(遣返)
2022年
香港移民大多要麼成為游民/乞衣，要麼自行離開，要有極少數在錢買樓唔駛做/專業人士成功取得永住，成為英國公民

解決方法:停止自顧自移民，集中向香港移民組織/英國遊說，以政治難民水平處理英國海外國民香港人，提供類似「烏干達重新安置委員會」，為新移民安排住所和就業。

英國海外公民：投奔倫敦尋求庇護那段扣人心弦的往事

你學果啲村，只會更難發圍同俾唔到外國人信心，覺得你地班人同支麻人無分別

因為長遠黎講，移民過去係要融入
唔係學果班鄉親咁，人係外國仲要日日飲茶講中文

又黎啲冷氣軍師
呢啲野你問你老母都識講啦
有冇啲正面同建設性？

其實低學歷係技術嘅工先一定有得做
working holiday就係因為無本地人想做呢啲工而搞出黎

不過做呢類工只係開始
之後點都要轉其他野

起一起樓主底
過往都係話要搞移民協會 又r人組隊

次次都無乜人理佢
所以暴走 話移民失敗

其實睇你本錢有幾多, 學歷技能低, 然後拎左十皮過去緊係食屎

英國唔係移民國家嚟

直接BNO變BC
所以唔洗移民

去英國無話包生仔, 離開comfort zone 就有呢D風險
但又唔可以話注定失敗

至少1000萬啦

所以更加要互助

有咩可以係英國setup business, 可以出口黎香港?

ching prefer 邊個城市?

樓豬有腦就唔會開個咁嘅post

睇嚟多數巴打真係唔清楚英格蘭北部振興計劃點樣為佢哋帶嚟機遇......

歡迎分享你喺邊個城市落腳......

唔好話小弟，好多巴打都想知你住邊個城市，包容度咁高㗎原來🇬🇧

你望撚住zone 1梗係貴啦 唔少四球內有house啦
遠少少就叫山卡啦 urban個環境真係唔撚啱我啦
大把地方平香港唔知幾撚多 你都on撚99 你去過住未啊係度鳩up唔撚洗本

接埋啦P牌仔 呢啲手法啊哥係度見唔撚少啦 柒下柒下咁 蹝撚咗個account啦叫党開第二個比你啦

亞裔冇勢力？財相、內政大臣、商業大臣咪三個印度裔囉

未擔心過
落手落腳做爭住要
坐offce涼冷氣個d冇人要

嫌唔夠快就搵可以3D打印住所嘅承建商，唔駛apartment，一間間7百呎屋仔OK喇🇬🇧

諗清楚自己為咩而移民
為搵錢，還是為自由

你覺得呢個post有言論自由?

有小部份就會全事保密，得咗至番連登報平安......

Agree,一早過咗去巴拿馬嗰棚就話係幸運兒啫🇵🇦

其實果邊一樣搵到食
不過錢無人嫌多
香港事實上係容易搵得多錢過英國
係香港可以搵埋退休果份

一個過渡期落腳點，長遠緊係離開發展，但唔排除有啲適應得差，都有個位比佢生活，唔駛出去做游民

有人唔俾你發言咩？
眾人反對你，但你可以照出po，已經有言論自由

其實唔止連登諗到，香港有好多藍C一樣會圍爐搞到通街藥房，唔好以為你地唔做就冇人做，分分鐘啲藍黑自己搞個組織，成村人移民過去搞藍色經濟圈，到時佢地同英國政府砌，拎晒啲計劃預算，佢地做老闆開中餐館，你地打佢工5折出糧

嗰度算進可攻退可守，入咗籍、有資本進取嘅可以嘗試美國E-2，夠五年先考慮補EB-5，冇嘅可以善用嗰便樓價偏低嘅優勢守成🇵🇦🇺🇸

自由係獨立自強，發展自己文化並接納他人文化，讓他人尊重自己文化，唔係拋棄過去，同中國一樣同化香港人

如果南亞人中東人變到華人咁先叫做到香港人咁仲係自由?

我意思係為自由移民，就唔好諗住衰咗都有得回流
冇退路就自然會諗多啲，點樣令自己移民後生活好過
成日諗住衰咗都有得返轉頭，就唔會盡全力去做，搞衰自己，仲搞衰埋其他行同一條路嘅人

英國住過南，東南，西南同蘇格蘭。蘇格蘭最好客，試過同個random單車友阿叔吹水，佢仲邀請我去佢屋企，原來佢係御用大律師。

南部住嘅都係陸軍同海軍退休城市，好多守過香港，都好多話題可以吹

移民蘇格蘭真係唔錯，啲人好nice，亦好easy going.

呢啲值得廣傳，教精棚眼裏只有London嘅巴打🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿

順帶一提，蘇格蘭人普遍唔鐘意英格蘭人嗰種扮嘢同高傲，同埋佢哋都有少少俾英格蘭人睇唔起，可能因為唔想自己變成自己討厭嘅人，所以都會好人好多。

係㗎，去到蘇格蘭，講吓足球，特別係些路迪同欖球，大把水吹

香港人做金融出身多正常嘅，不過蘇格蘭金融業都唔差，可以留意吓

Celtic對Rangers當然係永恒經典啦🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿⚽

有冇人覺得今次BNO移民走難潮注定失敗

97果次先係移民, 仲有人唔明...

#329

如果走難唔圍爐落腳先唔得

呢個真

我係你講嘅人，我會去做apprenticeship 或者其他 manual labor, 甚至厭惡性工作我都制

啱呀 50萬應該夠撐頭1，2個月

我就英文掂嘅

去到我應該會讀書先
熟悉環境

咁開飲品店囉
賣珍奶？

咁你唔一定去英國大城市
可以做開荒牛，去農場
甚至唔揀英國去澳加，大量農場辛苦工比你

擺錢喺離岸英國戶口咪得
唔信問下班中共高層

啱 盡量融入 講多啲英文

認同要互助
但唔認同樓豬踩香港嘅大學生
香港嘅大學排名唔算差

突破盲腸

仲要人哋整咁多嘢？搵人開英國黃店啦 完

係囉 唔掂再去第2個國家 慢慢磨
唔使番香港就得

咁樓豬應該做嘅係搵黃店老闆，成個黃圈搬去外國
而唔係喺度踩香港OT 當食飯，英文好嘅大學生

唔識起樓 留名學嘢

正解 攞走 MPF = 勝利

肯撚定會
睇嚟要開荒起個鎮仔 別無選擇

啱 互助會要搞

而家就得 Google MI5, 搵 contact us 張 tip form
任你 send

係囉 真正 PR 係瘋狂抹黑 P 牌嘅人

要有系統地舉報
齊齊令愛國份子返回大灣區

我都諗住做下eshop搵外快
同讀番個master

冇咩研究過

你搵到貨自己開公司咪得

岩
除非被裁，唔係兩邊搵唔到就慘

一口咬定後生去移民嘅人就冇技術、冇錢同冇英文能力

同個班一口咬定示威嘅人收外國錢反中國有咩分別

條友即刻潛咗

佢自己望到鬼佬就覺得係英美國人一樣，缺乏常識真係好撚得意

屌你啦，你喺中國咪又係俾人笑你港燦，收皮啦，練好咗卷脷講普通話未？

我笑緊你覆果個

屌啲quote上quote亂鳩哂，Sor

去到他鄉應該融入當地文化 搞少啲圍爐

你話融入就融入到咩
同埋融入同圍爐又唔係完全衝突 你話好似上一代成世匿喺唐人街唔話識英文都生存到嗰啲先係真正圍爐 其餘嘅喺網上開個group又好 落地之後租個office開同鄉互助會又好 唔影響你融入當地㗎喎
初來到埗 人生路不熟
嚟自同一個地方嘅人有個組織
幫手搵地方落腳 搵工 托兒等等都好正常姐嘛

所謂乜村物村, 其實係旅遊境點, 有好多人都係間鋪喺XX村, 然後自己就住返當地其他地方

就好似個個喺MK開鋪, 真係個個住MK咩。

香港人都係自私到極致，平時有著數就兄弟爬山和勇不分

一有得移民就驚爭飯食驚人地憎驚落閘，連自己文化同語言都可以拋棄，既然唔係為自由公義咁去英國做咩，呃飯食?咁同大陸蝗有咩分別?

全世界的移民都係圍爐，世界第一的美國就係靠圍爐多元融和先可以咁成功

印度人/尤太人/大陸人/台灣人/烏干達人全世界移民都係圍爐靠親戚，香港就屌人圍爐，想剝奪他人移民的機會，自己就走去做華人清潔/超市/中餐館呢啲他人圍爐區，識玩的黃絲應該圍爐做老闆請廉價連登仔